一旦你这样做了，他建议把鸟的皮肤朝下放在烤架上，用低-中火，在上面放一些重的东西——砖头、煤渣砖或铸铁锅。 如何在木炭上烹饪火鸡|wtaylor | 2021年11月24日|外部在线 
 长期以来，外置硬盘驱动器一直与巨大的砖状怪物联系在一起，它们像煤渣砖一样压在你工作空间的角落里。 最好的外置硬盘:扩展你的文件存储|Eric Alt | 2021年1月22日| 
 他和他的妻子和孩子住在一间煤渣砖房子里，屋顶是金属板做的，地面是泥土。 墨西哥记者公开谈论记者谋杀案|Jason McGahan | 2014年6月17日|DAILY BEAST 
 如今，五分之一的Cariocas(里约热内卢的居民被称为Cariocas)住在棚户区，棚户区堆满了生砖和煤渣砖房屋。 里约热内卢的安全危机|Mac Margolis | 2013年8月7日 
 他们三个住在波多黎各海滩上的一间煤渣砖小屋里。 《朗姆酒日记》揭秘威廉·麦基恩| | 2011年11月4日|每日野兽 
 故事以格林兄弟的出现开始，他们要求一位老妇人去证实一个煤渣女孩的故事。 12性感童话|亚历克斯·伯格| 2011年3月8日|每日野兽 
 就在这时，几乎同时响起了三四声枪响，响彻了整个煤渣砖建筑。 行刑队目击者|劳伦斯·席勒| 2010年4月25日|每日野兽 
 它们长在树上，或从海边到海边的沙堆上。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 当地建筑的增加导致了煤渣砖和其他建筑材料生产的增加。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 一块煤渣刺痛了她的脸，当她把手举到那个地方时，她看到她的手套已经被污垢染黑了。 《孤松小道》|小约翰·福克斯 
 他们说他的声音像打雷一样，闪电射向他的眼睛，他的眼睛会像你我一样缩成灰烬。” 杜利先生说|芬利·邓恩 
 其中有一块是相当坚硬、脆脆的煤渣，是一幅画的蓝图。 法老的经纪人埃尔斯沃斯·道格拉斯